[破解vpn] 同我重推爆上熱門呀屌！

岩岩測試咗用private tunnel黎link vpn可以上到連登
入面有十鳩幾個國家等你linkup
我唔信中共有本事block哂佢
免費唔洗課金
同我推爆上熱門

先download OpenVPN 做主apps
再download private tunnel 登記後就用得

Open VPN for apple:
OpenVPN Technologies 的「OpenVPN Connect」

Private tunnel for apple:
OpenVPN Technologies 的「Private Tunnel VPN」

推

幫推

push

推!!

係咪國產既????

用NORD
唔好用public野

免費vpn 好多都係大陸資金搞 安唔安全自行判斷
利申：用緊NordVPN

CSL 4 G ok

自己睇

128-bits encryptions 都算
但Netflix 唔得
Torrenting 唔得
無專用App
有Log
US Based
一年價錢除番開都要USD 3 一個月
畀多一年錢用Surfshark 仲好

推啊屌